## Ferramenta Preditiva de Situações de Risco

Ferramenta de convergência para unificar base de dados de públicos para analisar e interpretar, transformando dados em informação relevante para desenvolvimento e planejamento de políticas públicas contra o Tráfico de Pessoas.

<<<<<<< HEAD
#Setup

Basta acessar a pasta Telas/nexus e abrir o arquivo index.html através do browser.
=======
Setup

Basta acessar a pasta Telas/nexus e abrir o arquivo index.html através do browser.
E o ppt está no link: https://drive.google.com/file/d/1IsOujl1bjOyKrXrEPXft15kXHQZ_e5E4/view?usp=sharing 
>>>>>>> c03de826260d6e006e65b46c27fefd4494f8b48f
